開始發癲

[{-_-}]

咩樣

西我面

發完

笑面

唔好煩

收皮啦你 咪撚痴埋我度

冇仇報 唔好咁天真 你知我講咩

你好靚仔

1999

冇人同你講嘢

痴埋我度冇意思

痴線佬

走把啦你

我想要你

我乜都矛

做咩咁中意鬧人 on99

我都愛

我又痴

錫返你啦

收皮啦 死返去做你啲嘢

癲夠未？

癲夠 攬返我

手都震埋

-;-

柏金遜睇eason

你咁樣衰..

支持

你有邊日唔痴

咁抱抱我

【這是給樓主的悄悄話．．．．別人看不到】

◆ 樓主已經回覆悄悄話 ◆

笑死 咁樣講人是非唔好

我去自己送死喇ready

go la

我150cm 300磅油頭毒撚

你有冇諗過我唔想知

禾淨係愛呢type牙=.=安全感10000分

我想知

lm睇人當真

好彩我唔係啫

咪多事

你好正…係唔係好多人追

唔好鬧我師傅仔

你不好的人 我del app了

洗出陰功fu

乖啦 留係我身邊

我淨係同我男朋友仔kenken拍過初戀

汪

唔好down返喎

我做第三者

or 3p

你係芝娃娃？

聽日先算

仲有web

岩岩單返 有冇趁我唔係度又講我壞話？

要唔要morning call?

有 講緊禾暗戀u

你同ken搞基 我係隔離打飛機好唔好

12點thx

從今天開始相識當作別離 時間就似活多一世紀^.^

自己moon實唔使問

Yes

你好曖

好眼瞓啊唔見工喇diao!!!

收皮啦癲狗

我完全封鎖左 要避開曬你班不好的人

曖？

屌你老母

一九九五年 我們在機場的車站

唔好以為我唔知你開返嚟john完now到damn地

做我隻狗就原諒你一次

買個新背包給我

我未出世 我00後…

你班不好的人 我一陣就同我啲異性朋友玩關心數臭你地

金年十五碎…

原諒牠77次ok?

我好好架 唔準你講我壞話

我唔想再招惹啲唔好既人

點解你哋要曲解我放大我嘅問題 我真係純粹關心朋友

我得panda 手袋-.-

7你個頭

好條燃 恰鳩我

who 我幫你鬧佢哋>_<

正狗屎垃圾

又who -_-

請jap團年飯

我young

求下你開英語教室

點解啲狗屎垃圾要衝入感情台？-.-

同我過聖誕ok?>_<

嬲了 898

x子xx x子xx

冇啦，我投資哂去斃少度

我淨係識flirt=關心-.-

從那天起我戀上我左手？

連囝又唔做野！！

夠用了 下次唔洗同男友解釋

吾sick。。。 我一定會幫u出頭！！！

你遜斃了=.=

好 咁我地快啲玩關心同埋morning call

我要改名

唔識關心人

聽日問唔到就…^^

應承我，無論如何都要活下去

他明天就會死去

男友深受關心

得啦得啦 衰豬咁心急

只想關心你男朋友

好似你呢啲貢出色既難忍，就好似漆黑中既螢火蟲一樣，無論改咩名我都會搵到你

好緊張 我第一次

一正皮=一祝福

遊玩時開心一點不必掛念我

試吓 我斬柒你^0^

腸唔跳高？

蟲芣囍寬姑down一個

好似痾警棍屎咁蕩氣迴腸

吾系梨

唔小心負皮左，希望拮人自有天相

我會射

邊個moon post

呢個po巧膠汁 op珍系勁

你黃狗55^-^

串我

我喺你delete之前cap咗圖

所有港女都係賤閪
係街開門淨係頂住夠自己過就算 好似驚死益鳩左後面條友咁
屌你老味下次我開門前就望一望後面係咪女人 係嘅我就閂撚埋隻臭閪門先走 你班死乞衣孤兒港女
嬲死人

真系對吾字

緣來妮貢惡T.T

橙矛人理

笑屎 又binc

恰人阿拿

閱

我係唔好的人 要block哂同我有關的人

嗚嗚嗚嗚嗚嗚

唔巧block me
me想關心人

想hulk的ya晚

靜啦

招惹禾

.gif

禾大愛

diao nei

吾敢 你們是不好的人

奶禾啲手汗ok？

你哄埋啲啊

想嘈

唔准貼

Larm自禾

同禾一齊>< 禾保護u

不了，過主

👌

larm dou 717 arrrrr bitch

我一開頭已經feel到x子xx唔歡喜禾

吾准甘

我同你講嘢唔超過幾十句喎

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

距阻止禾朋友關心禾

嗚嗚嗚嗚嗚嗚想哭

第十二句

都無同人私約-.-

但條街好嘈 我ten唔到

我控制唔到人哋點諗我哼哼

吹牙？

甘夜bin有人

質你吃我的屁

都封撚咗你.txt

癲夠未

小妹係change

係佢關心我先咋！！！！

唔好暗鏈禾

咁都計單獨出商禾無嘢巧港

禾feel到好多人對禾有耳屎

只係關心 冇問題

好想奶你

我是癲

人浪中想真心告白 但你只想聽聽笑話

我好愛我男朋友

艾笠腰

同禾手碰手頭哄頭先

真愛

Me quit 88

但我要同異性朋友玩關心喎

你就係笑話

Fli唔識串

我男朋友對我百分百信任

不喎

禾巧信禾bb
比佢接受任何人關心

siu lun jor

😳😳😳😳我成晚淨係同啱啱位絲傾得好開心

我男朋友好信禾🥰👌🏼

又話唔公開我哋>00<

咸青口女神
我覺得我哋真係好夾！好似！

唔同醜女拍拖 -.-

好笑嗎🤭

好想同你sell肥擺上艾滋><

忽腰

禾一撚到男朋友糞咗就可以關心囝囝就好性奮

哦!!!!有肥豬員撐腰叻喇威喇!!!!!!!!

巧多人關心me me刀吾想
你哋不好的人妒忌

想聽你呢

yes 有靚囝bb

Block完 我的心靈！！unblock

影個櫻桃小嘴仔ok????禾醉令係個唇

Dresscode係絲敷

禾靚啲

我好想喊

佢配你唔起

事實 禾搞到自己巧cheap

你太乾=.=

唔講了

佢有用ky…

早唞

我望住我知

其實都痛 不過我愛佢

我望自堆聖誕卡靚到唔想寄

送比禾珍藏

=派錢

寄少少現金比我開餐 呢排矛人睇禾

少少我就無嘞

有幾多

Excuse me i just wanna be me

i just want to flirt(關心)u

未拿到錢

Eu多瘦 痴線美有瘦
Amu多瘦 他耶美有瘦

系吾系真系油鵝粉 禾會爆搭梨

買咗3張大好多細 細嗰啲都好qq好靚但驚細得濟無誠意人哋收到唔開心

唔會啦 有心就夠 寫啲嘢唔hea咪夠 會珍藏
我有一張放左接近十年

咁即係逼我畀張大你

我冇話要>_<

一damndamn

禾要>_< 求其去文具鋪buy plz

a4 paper

好la 照單全收><

bb我早咗發牙>0<

=.=
星期日又搵到嘢忙^^

改咩撚野名

一齊行山^.^